第4波雞鴨群組其實係咪想cover支那到港免隔離14日嗰班仆街

中國冇事架喇, 所有冇源頭都係叫雞叫鴨